一人一個去茶記必嗌嘢食同飲品

乾炒牛河+凍檸茶

公司三文治+凍奶茶少甜

same

凍啡少甜

揚州炒飯+凍檸茶

杏霜 西炒飯

飯同水🤗

茶走 栗米肉粒飯

牛腩炒河
凍奶茶

火腿奄列沙嗲牛麵

兩杯滾水/茶

早餐A 反蛋 茶走

嗲牛公 火腿奄列 熱奶茶

芙蓉蛋飯

沙嗲牛麵+凍奶茶

茶走

凍奶茶
有乳糖不耐
飲完開大

鹹魚雞粒炒飯

揚州炒飯
常餐
雜果沙律
所有多士
西多士
凍奶茶凍檸茶